---
layout: post
lang: fr
title:  "Châle Erigeneïa (2)"
date:   2017-05-03 13:31:08
categories: crochet
main_category: 'shawls'
comments: true
meta_description: 'Un châle dégradé orange et rouge en fil cake 50% coton, 50% acrylique'
asset_path: 'chale-erigeneia2'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'crochet'
  - 'chale'
  - 'erigeneia'
  - 'degrade'
support: [jquery, gallery]
---

Revoici Erigeneïa, en dégradé orange/rouge cette fois.

Fil cake 50% coton, 50% acrylique, bordure matière contrastante 100% acrylique.

Ce châle est destiné à Charlotte, en échange d'un magnifique attrape-rêve à voir sur sa page: <https://www.facebook.com/artashc/?fref=ts>

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.chale-erigeneia2 %}

Merci à elle!
